突發 愛國人士快閃IFC

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721 831

記得影大頭！

好撚多人

中環其實好多支那人

成班愛支仔
吹哂雞都先得咁多人? 求其一區都多人過佢地啦

屌，搞到個場cheap 晒

Icbc tower 同ifc 上面啲中資
仲有exchange sq

非法集結未?

相信好多係食花生

乜野垃圾尼

有冇二百人

吹左都咁少？

岩岩喺ifc買完shack shake都見唔到

到左場嘅巴絲請盡量影大頭send比警方報料，有人非法集結

影大頭

收錢都係得咁少

屌你
美心旗下垃圾你都幫襯

whatsapp 黑警, 記得用簡體字

我又唔信佢哋有收錢，不過就真係好戇鳩

記得影大頭, 食花生行開小小唔好送head count

send去篤灰熱線

Airdrop比佢地:

影大頭舉報！！！！

金融雞group 吹雞
總有憨鳩黎比面

鍾意食，吹啊？屌你老母

支國旗好似唔岩比例wor

影大頭send去美國制裁

全部講普通話

有 估公司要交人頭

人哋愛國就係一門生意賺大錢
佢哋呢班傻世窮撚真心愛中國真係笑死人

冇個講廣東話

戇鳩係咁寫

唔好又扔入垃圾筒就ok

全部中環做野既人？

篤灰佢非法集結啦

上層支細旗

真，即刻覺得個feel好cheap

Ibank 手足

一半半到 有大媽廢中

中環係好撚多支那人返工
尤其d ibank

岩晒。等侵侵睇下有邊個有美國護照

蝗國連商場唱歌都要抄襲

傳上去大陸 等街頭巷尾都聚人唱紅歌 咁老共就驚啦

可唔可以煽反佢地反美國?

隔離apple

唔夠鬥呀
好撚多大陸西
好臭咸菜味呀ifc

有冇痾屎

咪由佢唱囉
影晒佢地唔係香港人黎講普通話
擺上網幫埋我地做文宣

影下樣ok？

多謝支持平反六四、疆獨、藏獨，促進中國人權，民主！

請撚左好多支那二代

集合緊
Bmp 手足有沒?

趕緊來支援！
手足等我哋！

影佢哋大頭比美國移民局

佢地鐘意咪快閃囉，咪撚理佢地啦

由佢地唱

我想知而家有冇國歌法，有就拉哂佢地啦，唱到咁難聽

屌 打飛機post咪推啦

唔知陣間會喺邊個垃圾桶見到枝國旗呢

唔需要理佢地

無流淚

影大頭 whatsapp舉報

乜撚都抄人中國特色

得幾條友光復香港唔夠佢地大聲

少過612好多

等睇垃圾桶

好好利用佢地文宣

我唔係Pnb喎
但唔夠人 好多大陸西

中共真陰公，又要俾錢，一邊要俾錢美國，一邊要俾錢呢D人

平反六四

準備影垃圾桶

大量呀

佢地攞住中國身份證，集會已經犯法，記得影大頭再報料

好cheap

行開少少, 唔好送head count

Wait for u
Quick quick

做好市民影大頭舉報係基本喇

幅圖入面都有2000啦

見到咁樣自己又做唔到啲乜嘢

影大頭呀現場手足

成個中庭都你支那豬
Cls

難得吹雞一次都塞唔爆個ifc
由佢地柒啦

依家支那公司先有錢開公司喺嗰度

中共啲歌曲都係宣揚革命㗎喎
佢哋係咪間接認同我哋呀

收嗲啦

隔住個moon 都聞到好大陣支那酸縮味

Push

去投訴cs 佢地話冇問題

咁先係㗎嘛
上次唱國歌柒撚到

有幾多個係講得正廣東話?

行開唔好圍觀

全部人影大頭

你地係非法，佢哋就唔係

咸菜臭鳩味

曲定直

零

改佢圖變英國旗
傳番大陸

本身中環既好多都去晒黃竹坑 九龍灣 太古坊

人做咩你做咩
又做得柒

東施效顰

報咗驚未

似睇戲食花生既人多喎

諗住影佢哋大頭咋

普通話多過廣東話

咁又係，d金融雞要搵客簽單

btw.......金融雞我都想屌下，齋屌唔簽單， 唔知得唔得

夠人就大叫平反六四喇

全部可以送去大灣區

做cheap唒個埸

冰處理啦

號稱十三億人嘅大國
都只係吹得咁多人 笑死

咁少人 即係逼我地多d 人出黎集合唱歌je
haha

Push
大頭呀
片呀
全部大陸西

有非法集會

幾錢一位?

報驚呀

有無live? 好想睇呀

平反64

影佢地大頭放上黎

淨係識抄人地收左幾錢

哦 班仆街唱革命歌
上面 想做做唔到黎呢到輸出革命

躝啦死垃圾，唔單食shark shark，仲日日食美心皇宮北京樓潮庭

傻西黎

帶頭搞商場

搞到做唔到生意

真係唔跪唔得

佢啲料好似大部份都用返美國原材料?

以後唔去ifc啦 原來咁cheap

每次見到班大陸狗 係到話代表香港
熱愛支那 就覺得好撚噁心

陣柒味好重吖媽啊

影大頭呀~

唱歌都開到戰線
同2014年好唔同

拎住平反六四個牌 踩場

好多外國讀書話愛國

影大頭啦報狗線有用

不如今晚我地又整返場係ifc?
對比下

信佢地真心愛中國
大把呢啲on9

好多後生仔已經洗左腦

冷處理

咪去幫人加人頭啦

拎chinazi支旗出嚟

Zip鏡
拎住平反六四

已發反對通知書

影大頭。send去美國ICE

當然話佢地輸出革命

Shack shake..

個包有無反轉比你？

幾十慢人

打999, 話有人非法集結.

Ifc 好撚多架

拎住相機同佢地講 全部send比美國移民局 佢鳩都縮呀

都唔錯

香港企業已經超過六成係中資
中西區多大陸人好正常

企背景俾塊野入鏡就夠 不過太遲了 中共media已經有佢要既畫面

你地係咪唱啊，我喺樓上shark shark係唱我就落黎

轉頭堆國旗又塞爆垃圾桶

冷處理啦，佢地只可以堅持一兩次

大叫平反64睇下班人點

中國人連黎咗香港都變咗藍屍咁被洗腦

你高佢地智商有幾低

有幾多係花生友

篤灰熱線班友紛紛終負責埋mon post

等睇國旗係垃圾桶出現

笑左

姐係有13.幾億支那人唔愛國

攪到IFC 即時cheap 哂

非法集結

我行出去路上仲有大量講普通話嘅過緊去

特登唔行果邊 影衰晒

報狗
話人黑衫人集結

跟手咪垃圾桶搵返d旗囉

大家影下邊個掉國旗仲好啦

係 又可以睇到微專話啲愛支病人商場唱支那國

幾十兩友就想同我鬥

非法集結啊毒氣彈呢屌你老母丟入去毒死佢地

十三億人
得5千萬人有錢

大叫free china

非法聚集

快啲多啲大頭相可以放上去ig Facebook

有幾錢收？

叫史墨客過嚟

[注意] 我地既問題就係太過傲慢，請大家入嚟睇一睇

對家開始有召集&行動力
唔好再打飛機

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲唔報狗?
非法集結

篤灰熱線條link呢

諗起陶傑果句,想食兩家茶禮既中環精英

Free China!

唔夠時間宣傳喎

報警

影佢地大頭,send比美國移民局

我係中環返工十年 睇住鬼佬少左八九成
大陸佬多左十幾廿倍

平時係中國冇得咁樣集會
香港就有咁既自由 好好珍惜

唔夠錢係咁㗎啦

熱線報料未

【鍵盤戰士請入】向WhatsApp投訴黑警"非官方商業帳號"舉報熱線

免加聯絡人舉報：

WhatsApp投訴email: support@whatsapp.com

咁撚崇中咪死返去中國囉 黎香港把撚咩

free china

核心外圍都係
互鬧

現場手足唔使灰

屌你藍絲就翻facebook圍爐啦
定你係狗要食狗糧啊

愛國人士總是去其他地方愛國
夠膽突發去北京天安門

香港人喺夜晚十點唱，人哋都差唔多收哂舖，阻極有限
大陸閪係要揀lunch hour嚟阻撚住人做生意

真, 平時lunch普通話多過廣東話

不願做奴隸既香港人,革命之歌已吹響,讓我們一起站起來低抗極權

佢地真係唔明
就係因為咁樣，香港人更加覺得自己唔係中國人

我舉中指比條大媽反影

咁愛國住喺香港唔住大陸？

中國比香港好就唔應該黎

黎得就代表覺得香港比中國好啦

听说暴徒会影大头照片，传去外国领事馆
出席者他日就难申请签证、绿卡、移民了！

報警啦

無架
無黨無錢無工開個堆黎

叫佢地嗌打倒美帝

無人去支持既？

出幅圖叫人去天安門集會支持香港愛國運動啦

佢地唔係做比香港人睇
而係拍片 打飛機用

依埋應該得搞手有收錢 再吹雞叫人出
如果有記者去撚下佢地就好

好多on9

廣東話都未識講

搞臭晒IFC甲級商廈個名

其實幾好笑

大叫 佔領天安門

佢地可唔可以自己諗活動？下下都抄我地係咩玩法？

以事論事 相信佢地係真心

真係好噁心 咁撚愛國 咁憎香港就死番去
大陸啦

係度要留係度阻頭阻勢

之前做過ubereats，ifc上面最多
花園道，置地上面就多香港人/外國人

手足無搞過ifc 因為知佢係咩地方
今次真係多得支那狗唔少

發達了。。 記得影低邊個掉左支國旗 再向 689 舉報。。 100萬袋袋平安

傳返去支那話重拳打擊黃屍港毒

中金係 IFC

咩地方

其實唔好再低估佢地人數喇
人係會越來越多
一次會多過一次

Ifc返工表示搭lift無人講廣東話

好肉酸。。。

真接愛國民主運動

大陸豬返上大陸集會啦 唔係唔夠膽呀？

唔洗

影大頭wts報料俾黑警話有暴徒

你圍觀咪做左幫手撐場面一樣

死番香討啦 屌你老母

見到支那旗就覺得有陣柒味

正解

影大頭 等佢地無得移民

自己友唔好企埋去
費事比佢哋以為好多人

大陸蝗除左抄重識咩？（偷）

唔代表唔洗出

非常集會?

全部講大陸話 唔知幾多個拎大陸身分證
國家唔容許參與呢d 作為愛國愛港一份子你仲唔報上去

有冇勇士上樓上掟墨掟餸汁落支旗度

食過一次 好油膩 不了

D支那佬最緊要夠派頭
做咩唔重要
最緊要個地址呃到人

非"法"？

班on9仔先比咁多租

佢地不嬲鍾意係人地國家唱國歌架啦

佢有表達自由

但佢地冇信念唔會落到區
咪由佢

拎電話影鳩班撚樣大頭

係佢地眼中我地都應該係咁
我信哩班無收錢

多咪多 你可以阻到佢咩

後面成班花生友充人數
快撚啲走啦

快啲唱榮光，然後文宣支那人都支持香港國歌

ifc附郭近返工既巴打，一陣去影下垃圾筒可能塞爆哂支國旗

唔好過去睇 一陣以為好撚多人

滾去大灣區唱啦 咁愛國嚟香港打撚咩

笑埋右

吸人自由空氣但又話愛國 死番去自己國家啦

因為全部唔係睇實力
係睇關係

多謝支持一國兩制 多謝支持平反六四 建設民主中國

好撚嘔心

on9 啦，未0.5%姐係幾百萬

中國人面子大過天

push

你都on9
論人一定夠支那人多架啦
你可以點姐

其實而家中環已被蝗語支配
去lkf只聽到普通話

影完相好走，真係充人數咩

一陣睇下國旗是咪掉落垃圾桶

其實有幾多人

幾多係花生

Sd 埋比阿仔搵老豆老母，同埋粉蛆TG
可能有貪官，土共高層仔女親戚，中負學同學朋友
搵到個名Sd 埋比記者起底資產

有無申請不反對通知書？

唱國歌唔緊要, 多人都唔緊要, 唔該唔好將國旗塞爆IFC 垃圾桶

有人報左警未 講咁耐？
緊係要防暴黎贈興啦

利申已報 一人力量唔夠

其實好多公司靠依d大陸人幫佢地搵錢，靠佢地大陸既網絡

推

好多大陸樣⋯⋯

洗咩姐，支那人係香港都集會支持喔

呢班生物真係好閪煩
日日搞鳩香港做乜春
嚟得香港享受自由嘅空氣又要迫香港人放棄自由舔共匪袋底
唔撚死都無用

求其一個商場唱願榮光都有佢地幾倍

舉報到黑警WhatsApp，涉及煽動非法集結及暴動。

咁佢真係好食

美心旗下架喎。。

俾佢唱
影大頭 上傳貪官
外傳 間諜 移民

幫手嗌Free China, thx

應該上面班紅底office吹雞全間office

你又阻唔到
你咪由鳩佢囉
最好日日lunch 係IFC 唱
唱到班餐飲客屌鳩佢地

岩 走人 唔係以為好多人

再報差佬:
有人混入愛國人士 大叫時代革命

係真傻唔係扮

我返IFC樓上
啲支那人一出lift就一窩蜂咁衝出去
邊跑邊大叫「揸妖」

咪由佢地唱，話晒香港都係自由社會
但無論人數定聲勢都唔會夠我地多架啦

同志門 硬起來 我們要 把這天的革命帶回去
起來 不願做 奴隸的人們 ~

佢地係人多

黃藍其實人數唔差得遠好

驅逐返大灣區

有人著埋黑衫添

lm等睇護旗手唱完又拋旗

其實佢哋就係中意穩定，唔希望亂
大陸呢幾十年一直都係灌輸只有穩定先有發展

每日多150

愛支病真係冇得醫

成班花生友係到圍觀做埋撐場面

搵人去拉條Banner

親，為甚麼不回去天安門集會？

大陸豬慘到要黎香港先集到會
原來中國偉大到連集會都冇

佢哋可以晚晚十八區都咁多人先啦

好撚柒呀，一係你就吹雞多人圍番轉頭
花生友一係就走

佢哋想爭取d 咩？

去國安網站報前料

由得佢地慢慢唱飽佢 唔洗理

今晚識做啦

快d print平反64然後拋出去啦

支那旗真係好柒

依堆有錢仔黎
唔係窮西

腥傷港人?

原來係大波MAN 吹雞~SHOW泥既

記得po 埋去仔搵老豆老母tg 呀

行動力同持續力差好遠

冇撚用

佢哋就係鍾意亂鍾意鬥來鬥去

其實佢愈咁樣香港人只會愈反感

維穩費夠咪多囉
你估個個真心愛國咩
咪又係講錢

rthk 有live, .現場淨係聽到香港人加油

冷處理啦
推番出面有用嘅post

成班愛支病小粉紅打飛機

有無人有marker

有大波man

黃7藍3
但藍既大多數係屋企打飛機

去影相緊要，呢班有錢，可以Sd 去制裁名單

中環好多大陸人番工、又多中資公司

獨立左之後一定要趕晒佢哋去大西北

Ifc即刻cheap晒

人做乜佢做乜
人地爭取民主你又唔跟住爭取？
你班垃圾咪又係俾錢先會出黎
收皮啦大陸狗

非法集結喎，又唔見popo去拉？

成班支畜

真係唔知佢地想做乜

又一隻on9
有冇一齊唱支那歌呀
屌你老母

拎住塊用過既M巾出街都可以無廉恥到咁，勁

一定要幫佢地宣傳 等大陸都有得搞

咁多人，都搵唔到有一個係好樣少少

會閪咩，收撚咗錢

第三幅鏡頭前果幾件一睇都知支那人

通常被迫害弱勢先需要示威，佢哋想爭取乜嘢，還是集體打體另一群人，如果是後者，可以cap 圖向美國舉報

全撚部都係蝗
隻乜撚野 歌唱祖國 好撚難聽

非法集結呀屌 班狗呢
ifc又俾佢地咁玩嘅

Simon Shen 話而家係 2:1 / 7:3

lm

大彎區啦仲大西北

佢地用國旗同支國國歌來撐場
即係承認我地個道都係國歌？

會唔會一陣就去apple store破壞

人係現場，除左下層中間部分好多人（全支人西裝老）。

上層只有放lunch大量花生友，有少量大陸人企係大旗附近。

咁多旗仔, 準備去影垃圾桶

㭍到唔敢睇

響微博宣傳快閃愛國行動
希望各地響應
響Twitter 宣傳ifc 係ibank大行 集中地
在場大部分中国人都係佢地員工
好多背景同美加小粉紅好似

條大陸西撕左五大訴求缺一不可

留意返附近既垃圾筒，唔該

呼籲國內同胞一起到商場唱歌啦！

大灣區太近啦，咪污染返我地

IFC 一向係支那場，本地有錢佬一路都係避佢地去pp 多

跟風怪
chi na 人淨係識得抄橋

好L多強人
有人嘗試叫光復香港被人勸走左
D強人唱晒國歌好L high

好多花生友 會比人當埋一份子

食花生都企遠d la屌

支那賤畜收錢唱共匪国歌
真係好撚威呀

要人啊快d

影大頭舉報啦

其實點解 支那旗真係有種柒味

反又點呀
係咪唔出呀

幫手影大頭

幫佢哋舉牌

平反八九六四

建設民主中國

上上面影正面樣好過啦清

做咩走去挑機呢
咁同班藍絲有咩分別

WhatsApp 去警方篤灰啦

真喺要人

啲鋪頭全落閘

一齊嗌平反六四

由佢地啦，各有各做

轉頭枝旗會比佢地放入垃圾桶

去嗌「平反六四」「愛國不愛黨」

Source ?

好正有人舉起手機個chinazi畫面show向rthk鏡頭

大家可以幻想下，香港有幾多高增值職位，俾啲大陸人圍威喂搶撚咗

RTHK live真係有人嗌平反六四

真心問，得咁少時間佢地記唔記到歌詞？

Forward 去大陸，愛國就可以去示威，越多人越好，請盡情表達愛國情操

支那旗真好核突

shake shack

IFC 有間Apple一定多中國人

佢地一陣又可打飛機話好撚多愛國人士

即係又點人頭收錢啦

戲院門口叫緊光復香港了

唔好現場去鬥佢啦喇

要玩就即晚1900隊爆佢

我以為你話我元屯天

反擊中

You got the point

正解，係香港有權集會表達意見

whatsapp啦，非法集結呀

係時間善用警方止暴熱線

high court 完左，好多手足過左去

見到有旗仔就知道 有錢收了

啱啱唱完榮光

唔係比人破壞點算 佢地生蕃黎嫁

大波MAN 比錢吹雞去呀

舉報咗未

比我想像多人
好啦

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
14 hrs ·
【#大數據系列】 為了在大時代與時並進、齊上齊落，經不同網友鼓勵，這裏決定成立大數據小組，不定期分享有價值觀察。早前《Economist》公佈了香港人身份認同最新報告，我們根據「香港人」、「中國香港人」、「中國人」三個選項的數字，配合香港人口統計，作出了一些簡單推算。假如這三個組別分別代表深黃、淺黃到淺藍、深藍，而根據上屆選舉數字，中間派最終取向大約是45：55，運動後的黃藍比例，已變成67：33；假如中間派同時出現改變到了60：40，整個比例可能變成70：30，這是早前流出一些建制內部民調擔心區選選情的佐證。當然，選舉有太多其他因素左右，不能簡單作準，但這數字足以推翻政府嘗試把一切歸因「經濟問題」的掩耳盜鈴。到了2047年，根據這趨勢，假如沒有其他非自然因素（例如大量新移民出現），結果絕對一邊倒。
#鬥長命

原來英國政府收到風喺香港嘅金融區有個咁嘅中國活動, 難怪港交所併購會面臨全面失敗

咁愛國
唔捐哂啲錢去救國

係

成班on9

唱完再去濕平係咪？

人做咩 佢哋就做咩

班黑警仲唔死落去拉晒班支那人非法集結

見到有咁多中國人支持平反六四真係好感動

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

證明真係出事

都係嗰句 一齊支持佢哋愛國

平反八九六四

建設民主中國

收皮啦屌你老母個腫瘤爛化西抵你死全家

樓上office大部分轉晒中資

點解冇唱國歌？

大嗌一齊去天安門集會

有種柒味

又黎玩民眾鬥民眾

數下有幾多係香港人先啦
廣東話都未必識講

強國真係好L鍾意抄襲，人地做乜佢又做乜

大陸人可以係中國集會嗎？
不可以的話豈不是承認港獨？

叫緊佢地返大陸

20慢人！！！

黃絲反包未？

你啱

錢喺美心賺

有咩低唔低估,事實佢地叫大雞一車車人支那運落黎都推唔到十萬人出黎

其實你地咁介意做乜?
有啲又傻仔到走去踩場, 嗌光復香港

香港係自由城市, 要唱咪由佢唱
我又唔信佢地可以好似我地咁個個地方都咁多人
而家重係香港人, 唔係支那人

格格不入

..好尷尬

肉唔肉酸D，人做乜你做乜

唔夠人

咁容易就比人踩場

開始反cup

好野，幫手焦土

勇武阿嬸扯頭髮

強國人準備搞破壞

全部都係賣保險架嘛

唱國歌要加錢

點解會選IFC

當國家機器要跟你風
你就知佢地都無計可施了

發覺佢地啲行動淨係識抄人

IFC 變新戰線

快乜鬼，呢d一定有組織

無人去幫拖？

齊歌唱

黎緊啊手足

放飯去清佢場！！

you think too much, 好多收錢出左泥

因為中環大陸人多

完左影下個垃圾筒

花生友就好多

但環時就一定打飛機

支持今晚去天安門唱國歌

屌 講真佢地夠膽咪去沙田唱丫笨
分分鐘口都未開已經比人屌走左

RTHK32 影到藍絲廢老中郁手打女手足，女手足2話不說即還拖擊退 大家要好好學習

有沒朋友仔影幾張現場派錢既相??

好撚正

出事架

我地日日唱，佢地係咪日日唱先

btw多謝南亞仔你同我地齊上齊落

睇到勁正

大把樓上啲寫字樓請佢地做大陸生意同專才計劃

有冇記者去現場訪問下佢地支持乜嘢，撚下狗都好

我現場觀察
根本佢地9成都係喺香港做嘢嘅支那人
淨返嗰啲係廢中廢老

講得太好

由得佢地啦
根本個個當佢地小醜

影大頭deepfake篤灰

等睇附近垃圾桶圖

好多西裝西還拖！金融才俊

老毛執政28年 死左8000萬人 唔係三千
大家可以搵辛灝年嘅片有講

支畜fing旗
樓上幾層圍住嗌光復香港

唔洗
星期日歡迎嚟錫克廟食咖哩

有無live?

哩條撚樣 721 有份打人

我都想知

傳銷撚先多

女人打交先最撚惡

721

罷啲唔罷啲哂9氣

大波man嚟㗎？

死時搵你冚家墊屍底，
切你老母對爛墮波出嚟做枕頭
你全家生生世世做支那人

有無遮樣gif 真係應該做教學示範

勢均力敵了

好明顯係垃圾港漂圈吹雞啦

有廢老即係有人帶隊

阻住人地做生意D名牌做少一單好大劑架

快去 I F C

咁撚多愛蟈者

貴族革命

被圍

收工後搵唔搵到人自願出嚟唱先？你辦公時間咁多中資公司都係吹得咁少人

有人溝大波man個女未？

原來ifc咁多支那人
不去了

大叫中囯國人去死

只要大陸鐘意集會就番唔到轉頭了

兩個都出哂樣，不過兩個都係一人一下就即閃

係咁叫平反六四 應該好快散

支那賤畜成日跟香港人尾
尋晚萬人大合唱，仲要唔同區都咁多人
支那賤畜就心有不甘，好嬲嬲豬咁唱匪歌
但到頭來都係用錢收買返黎嘅

真心柒

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

呢啲廢老我一拳十件
我一個可以抽哂成個場

Rthk32

where's wally

吹雞

睇到，好勇武

叫佢地返祖國建設啦

又話大陸人唔黎香港？
又話要睇住香港人死？
屌
身體很誠實 好岩chi-na

好眼力

唔洗出錢
但支支上司吹雞
支支下屬仲唔示好刷鞋咩

全撚部支那人滾回支那啦

想睇 有冇片

坐咗監幾撚耐?
美心老細紅底已露呀

一大陣蝗味

播緊自由花

well said, 但係佢地又跟唔倒，因為集體智慧到最後係會推倒佢地

邊到有live睇 除左rthk

勇武阿姐好撚型！

叫平反六四啦

中環手足快D去幫拖叫平反六四

成班人型畜喺度丟人現眼

Rthk fb有live

反包！

我見到 支那狗一郁佢 手足即扯返佢頭髮 反應之快值得我地學習

Ifc 應該好嬲，當堂cheap晒

黑警入場打人分唔分到邊個藍邊個黃

用蝗語叫平反六四

Free China

支持中國人享受集會自由

好簡單 唱完就大叫平反六四 福建獨立

大西媽：(大陸樣)

洗唔洗幫拖?

哇原來真係有咁柒嘅人

你影既都唔係香港人
只係揸住香港身份證既支那人
係殖民者黎

英文叫支持制裁中囯
同佢地一齊歡呼

白宮發言人?

要幫金融才俊含了

有條女著國旗上身

Hi你個west #57378

係3毛黎，唔使理佢

求其一個場都多過佢

原來係六四集會
咁我放心啦

逼唔到入去等我仲等登搭地鐵過去

同志！天安門見！

0

同信真心
佢地好易比大陸洗到有愛黨心

成個ifc cheap晒

好柒啊屌

綠衫巴好型

有咩係唔抄

放咗催淚彈未?

問一問五星紅期五粒星代表乜應該死一半以上

一定要踩場 踢走大陸喱 擺明反共 吹呀

我講呢首，唔係個首喎．

大叫free China?????????

幾錢一job ？

撒！

違反國旗法

好多手足到咗 rthk live

好方法

企都企得核突過人

防暴呢緊

反被圍

要

共青團同中聯辦控制晒香港讀書做野班支鬼

香港人好撚型

牌仔同佢哋影相
平反八九六四
建設民主中國
同佢哋打卡 （不過咁佢哋會收錢，慘豬豬）

有冇人有口罩，臨時嚟緊

行開附近會入去食下 多謝

騎劫咗

嚟緊，有冇人有口罩?

現場有，問下手足應該有多

同意

CHINAZISM

俾香港人反包圍

定係夠鐘收工

幫手吹雞

西裝友

班大陸西走了

平心而論，佢嘅歌詞幾應依家香港嘅景

變cfc 算喇

睇live大部份人都冇戴尤其啲老西巴

已變時代革命 唔使吹雞都反cup

手足們好型

大陸閪一講64就開始語無倫次敗走

睇少香港人嘅動員能力

反包

仲要食飯時間先黎吹雞咁on99

收唔到錢

好似黑警咁 扮晒愛國人士 煽動距地搞破壞

SELL HK 由9佢啦

唔好俾呢D活動搞得成，佢哋會繼續自high

要搞到佢地驚

大型秋後算帳，白色恐怖

個留言咁毒 好有型

幾錢位

西裝才俊

cupppp

有無直播

今晚緊急吹雞收佢皮啦

已經比班支鬼影左好多相

又搞尻IFC
同香港人比完全睇得出2個level嘅人

香港人

咁好機會仲唔瘋狂 airdrop 文宣

係咪夠鐘收工 去拎飯盒

facebook RTHK有

1325 中環碼頭2eu

係咪趕愛國撚走？

好多西裝友支持我地

睇多啲

塞紙仔落佢個袋啦

點解要幫人宣傳呢？
請大家block開呢類post嘅人

愛支人呢？

影相ok
話唔定有啲富二代 情婦之類
但唔洗吹雞唱真國歌

915民陣

最前嗰班喺度手指指

我都驚

點解可以畀人踩場仲要氣勢都輸哂

rthk 有

革命廣場

西裝友好正

一開直播大叫緊
光復香港
心諗做乜尻
又話唱國歌

ifc算係1/3個黨鐵場

影多啲大頭放Twitter同Reddit

32台
RTHK facebook live

咁快？

因為落其他黃區會比我地反包圍死
騎劫

終於學到啦 站出來

大叫平反六四

開始巡遊

ifc 手足加油

有冇live?

7:3 未計老人院
容海恩專用香腸驗正

根本就係

反勝近 大陸閪又敗走

成功騎劫

好多真心蝗好L high，一唱國歌同歌唱祖國就跟住唱

加個牌仔同佢哋打卡
平反八九六四
建設民主中國

班西裝友個個都高大靚仔又有型

咪影大頭啦

根本唔使專登動員多到梗有一個喺左近

香港終於令中国人民主覺醒
你地鄉下做唔到唔緊要
嚟到香港爭取中国民主仍然勇氣可嘉
嚟學完野下一步就係反推回国喇

ON9

OL

真.敗走

facebook rthk live 緊

全部影佢地大頭相，用WECHAT SEND上去做人臉識別, IFC 支那人全部都係走資派

所以向上面影大頭好過，影完Sd 去起底tg

hker好正啊

經過但兩三次太毒 未能相認

好L多三毛，屌

上面一堆3毛

屌班大陸閪咁撚快走，無野玩

原來係大波man，姐係又係全部收晒錢出黎返工

大家叫
光復中國
時代革命

中環友都幾勁 咁急都吹都咁多人

30分鐘一工

1分鐘都唔做多

俾啲巴絲輕鬆反cup

銅鑼灣同亞皆老街 嗰班 東門傳銷仔

錢呢又話派錢？？？？

金融才俊好撚型

屌，全部大陸樣

工人褲？

鬧影囉死支狗
你行過佢地都照屈架啦,唔係點cap維穩費

因為香港人真心為香港發聲, 佢地連嘈乜都未知

收皮啦死垃圾，祝你全家仆街死

唔去支國應該冇乜嘢

收左錢就咁走？

有隻支那未走

好多真。金融才俊巴絲反包圍

做咩唔入嚟

應該大部分人都預左依世都唔再去鄰國/澳門

其實真係幾多人
我地真係要面對

而唔係話人地收錢又剩
或者話人cheap果d

笠水大陸狗

到我地唱啦

敗走晒? 得返幾支旗仔

係中環做野既香港人係會更加憎大陸人
咁高級既場俾佢地搞到cheap 晒
利申係ifc 做過兩年半

劉馬車咁既樣

點解你可以咁ON9?

仲好記得616 嗌光復香港比人當傻仔

現場，果班白痴已經敗退

睇黎佢地都幾享受集會嘅自由喎

頭先都睇到 好爽！扯得好！

大波MAN: 過左數啦，OT無補水架，可以走啦

好諷刺，用係香港先行使到既權利去叫人愛國

港獨

我到金鐘

On9 引咗幾多本身唔知咩事嘅大陸人黎

大叫支持中國 平反64

商場主要係恆地+SellHK管，黨鐵抽水

一開live就見已經成功騎劫外國撚

擺明弱智啦呢件

大家都係時候散水，無左佢地保護我地，popo隨時亂黎

躝啦p牌仔

一年2萬個學生簽證。

白宮發言人？

係時候去睇下啲垃圾桶多唔多垃圾

Ifc保安快啲趕走佢地啦

成班愛支病
睇佢地個樣想搞亂ifc就真

佢講廣獨？

我喺街笑咗出聲

唔似, 大波man 個膊橫D, 依個個膞aa 地
同埋依個個波細D

connect香港金融界巴打
成班中上有錢仔出聲反cup

同大陸人對罵緊

支五星旗好撚樣衰😂😂😂

喺中環著晒西裝，都仍然洋溢濃厚嘅鄉土味

應該係小憤青？冇旗冇得換錢架嘛

咁愛國返大陸啦

FREE CHINA 未

唔知一陣D國旗會唔會入哂垃圾桶呢
護旗手

無一次見血係無大波man 份

IFC高級場比佢地搞到cheap哂 聽日會唔會唔畀佢哋集結

撒旦教嘅歌真係好撚難聽，個tone就係打打殺殺，人鬥人，係d洗左腦嘅強國人先鍾意。

睇下今次垃圾桶又有幾多匪旗

中資公司逼員工去點會唔多人

同行兒女

因為藍既主要兩種
既得利益者（咁有錢點會出黎）
廢老 (無行動力，只會係自己屋企附近攪事）

諗到ifc返工月入10皮既西裝友係度叫光復香港時代革命就濕哂

Ifc 要人

整容西樣

無戴口罩 一世都無得去大陸 但no loss

老妖

美國唔會郁啲就制裁 唱國歌無影響他人人權同自由

班支那已被勸退？

P牌仔唔可以話你ON9?

到我地唱國歌啦

其實真係有好多真。愛國人士，好正常。大家唔使灰心，距地一返到大陸就會收曬聲出唔到黎

高級商場班警犬唔敢衝入黎?

話你知佢地唔會超過４５分鐘，過鐘要俾Double

岩岩唱完 好正

而家党交所上市大部份都係支企, 咁D ibank請返大劣人去招呼D大劣金主, 同聲同氣嘛, 所以而家ibank過半都係大劣人, 金融業一早已冇位俾香港人玩.

中環友加手足好嘢

比勇武阿姐扯頭髪爽撚到YY

見佢地拎住支旗張紙當垃圾咁揚

現場好正

有冇人跟蹤下啲拎國旗嘅人，影住佢哋扔落垃圾桶

支那女人樣

最好助攻到上面班愛國蛆有樣學樣
向大陸咁玩

咁全國革命就有希望

其實點會有ibank同pe班海歸呢？好多大firm都仲係鬼佬老細，佢地多數都係政治冷感，朋友圈唔會講政治，會落去唱國歌果班都係d小薯or收錢

唔好玩啦 望落去得個百幾二百個支那人

咪係，shk同黨鐵既產物
其實除左地點優勢個商場真係唔係咁高級

返到公司俾人笑撚死

好波

睇黎777 撤左後，民氣仲係好高企

多謝班藍絲幫我哋搞咗個飯後活動

光復香港 時代革命

班ol

收皮啦，死雞撐飯蓋

嘩 千年老妖怪

今次有幾多慢人?

RTHK live前面個阿叔好型

支那狗真心相信示威者會打鳩佢地

成班被反包圍

典型支那女人樣

我地勁多人喎 邊個話少人

係咪俾自己友反撃成功？

支持佢哋做
舉埋牌仔同佢哋打卡

未到姐

好似手足喎，聽到佢講五大訴求

點會，大部份都係大陸人

到中環

一直覺等IFC算top
屌你依家咁樣真係好cheap

完全冇諗過

死咩雞？美心擺明紅底你都唔抵制，抵俾人話

唔足鐘播，昆水！

笑死人 真係好肉酸啊小粉紅

rthk標題市民到ifc唱國歌

點解人地做乜佢地就鐘意做乜，抄襲大國果然名不虛傳

黑警而家冇晒港女睇得上眼
不如溝呢班大陸妹喇 有啲OL係幾正架

不過愛國永遠都係空話 口裡說愛國
可能大陸妹都嫌你班警犬cheap
特別啲柒頭散仔

班垃圾夠薑就去landmark 吠啦

大家應該咁樣：

好撚多香港人

我信好多真心膠 佢地被洗腦愛國 但根本唔撚知國家當佢地係屎都不如

搭三左右去到見到超多人以為真係唱國歌，我都驚訝竟然有咁多人，再行埋去原來唱緊願榮光歸香港。之後就大嗌光復香港 時代革命

IFC bankers

屌 狗衝黎到 散撚左

好似唔見支那人喎，收左工？

搵人改左做福建獨立旗啦

笑死人 曲線幫手時代革命

又唔夠人 又廢 又7 係都要獻醜，

以家仲要比義氣仔女圍返唱光榮歸香港

仲要吹雞吹到咁多人返黎

勁

水能覆舟亦能載舟
人太多係支那武器都係弱點

任玩

應該話一點係得班撚屌知
周圍香港人見啲蝗搞事先食埋飯蒲頭

佢激動講多兩句面上啲粉應該好似石屎剝落咁跌晒落嚟

見佢狂fing國旗喎

SEND去各大領事館，等佢地一世住大灣區！

事實佢地真係收錢
同埋好多係啲乜乜團體公司包餐飯叫你去"公司活動"

有沒有雙程證

成個中庭都係香港人

有愛滋架喎乜你咁睇唔開

枝大旗唔啱呎寸，拉得

佢一開始喺度同我地手足對鬧

好撚勁 反cup

佢地d閪性格係咁
係中國比共產黨打壓
出到國就幫共產黨打壓其他人

美心集團 特許經營

手足平時full gear好型
著返哂西裝又靚仔

我公司幾個人係ICC搭車過黎

記得影垃圾桶

得你條on9爭住出黎柒咋嘛仲繼續出醜

建制有百幾萬票，吹百幾人有咩問題

8964愛國組織大集會

好撚型啊 中環巴絲

D 五星旗呢?咁快夠鐘走哂啦?

笠水啦大陸狗

其實都好㗎，睇到人哋嘅真正實力係有幾多。

收皮啦傻閪 成班廢撚事理你咋

毅進制

咁遠

吹得起成班大陸人嚟嘅group,會比我哋啲廣東話撚見到咩

真香港人個樣都唔同D 正氣幾撚多

32台

IFC 即興都咁多人

你可以做嘅係行開，免得人數埋你，以為好多人

輻射上廣州，全中國商場一起來！

真係好笑，唔知邊個先係最先沖出嚟柒嗰個

有shuttle

下 我見唔到有人 得蟲

狗也不屌

現場好多手足
中環友好型

躝啦死垃圾笠完水又死唔斷氣，同d大陸西有乜分別？

一個站啫

本身已經諗住去睇
去到勁撚多人
坐咗係喇叭巴打隔離一陣
多謝佢地俾個飯後活動我

支那國係言論自由就番天安門舉

中環友真係型

石屎剝落

香港電台

洗70年腦嘅民族
係咁上下啦

算把啦，一句講哂，大灣區歡迎你

岩岩都見到 真係好撚愛國

全部都好靚仔靚女

睇直播好多西裝友

唔係著住suits 已經同佢地開波了

咪你囉on9p牌狗

祝你來生投胎到支那農村做狗

中環友男男女女都好靚仔靚女

IFC本身個地方好優雅
一整幾支五星旗就好似返左廣州咁

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

西裝友你地好撚有型

班愛國支拿幫助我哋更加團結

以後仲有邊個夠膽話香港人冷感

香港人D樣正氣好多

全部ifc樓上落黎

真愛港人士逼到班撚樣散晒水 IFC 巴絲好波！

下次再有咁嘅藍絲on9嘢要再去圍

點解啲樣咁似大陸人

戴兩個套得唔得，佢哋咁大波咁淫⋯⋯

好多型男索女

支那仔已經無曬影

好型呀香港人

拎同行人嘅電話開天文台app
再擺喺隔離影低

快啲上返去開工喇，防暴好快嚟

手足們好勁~瞬間反包光復香港

似係大陸團過黎買野

其實由尻得佢就得 ... 對番政權

屎眼都開發過

係死中囯國人呀

準備好一堆咁嘅Banner
下次支那人再玩唱歌
就一齊出去舉
睇死班文盲會當係自己友

分分鐘 飯都未食 就過左來

戴口罩呀～

好感動，估唔到咁多西裝友

香港人地方玩吹雞?
中環型男+索女.

咁又係， 佢哋淨係接大陸客， 邊會理我毒撚

收皮啦支那仔，大你老母灣區，祝你早日cancer死，來生投胎到大灣區

西裝友 OL 勁

大陸蝗走哂啦

防暴好快到

麻煩現場手足影下啲垃圾桶, 睇有冇愛國人士留低國旗

返
去

原來你真係ON9唔係扮架喎，都係唔好再同ON9仔講嘢

見到中國國旗就好似聞到公廁味

大成功！！

個個年青有為

真係頂佢哋唔順，國歌又唔識唱哂成首⋯有幾愛國呀？
反而我哋短短一個禮拜就熟哂首願榮光歸香港
西裝友+OL姐姐好波！

屌頭先聽到老母係到播啲人嗌口號「支持警察！」
應該搵手足去補句「接受獨立調查」

屌撚爆佢地

咁快笠水喇？同ifc d支那狗一樣。但係我想睇你繼續出醜啵

要多謝一開始帶左speaker 播願榮光歸香港位手足 即刻成功團結左所有人

整佢大頭,舉報佢啦
前出黎放大佢
公然侮辱國旗

香港未來棟樑

中環嘅金融支那雞

其實最respect係喇叭巴打 佢個四舊嘢好撚有用

祝你全家生生世世做支那豬
你老母接客生愛滋
你老豆接客比假鳩雞姦

夠鐘收工，唔係要俾ＯＴ架

反了

好多靚女絲打

係咪反cup左

由頭到尾都無出醜，好明顯醜嘅係你，名眼人都知你先係ON9同出醜嗰個

舉埋牌仔 同佢地打卡
平反六四

冇撚有錯 四舊喇叭

是但啦，反正當叫雞

對準垃圾筒開live

改圖喇喂

反彈無回頭支那仔，幾時幫你屋企人出殯啊？

自問有D臉盲
但係呢D一睇就知係支那種黎
好噁心個種
由最外面個層睇個樣已經可以睇到最裡面既低賤惡質基因

屌 柒唔柒啲呀 少人到咁

西裝巴打

真係愛自己地方嘅無論幾時可以一呼百應

邊個話唔好還拖

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

比人圍返轉頭 柒到唔敢睇

多人到完全行唔近圍欄

係 好驚丫佢地有持國旗做武器 好暴力

幾醒 apple對出條天橋行去landmark方向d垃圾桶全清

反cup緊 Saying Fight for Freedom Stand with HK

支那仔緊係唔知自己出醜

ifc班支那狗都唔知架

佢地有冇唱到歌？

直播斷

而家咩情況
想過嚟

Fight for Freedom Stand with HK

有啊，兩邊都有

屌完切左碌鳩佢應該得

屌，口罩都冇都9 衝落去

fight for freedom，五大訴求缺一不可

其實依啲又係配合黨媒向贏國人民宣傳嘅慣技

有個星加坡人睇直播以為啲人係撐中國話support from Singapore,點知柒左

rthk fb有直播

唱完glory to HK

好核突

睇下垃圾桶有無中國國旗，班on9分分鐘真係掉左

屌今日病咗唔係九沖落去大嗌 光復香港

唔嘈了
撐中環手足

上面隻垃圾一早block咗
等佢單機

好L好笑啊，人哋叫你唔好食Shake Shack，因為係美心集團旗下品牌，然後就係屌9人。算啦你，唔抵得自己食完Shake Shack俾人鬧咋嘛ON9仔

咁攪笑反cup到

我地輸了

挑，星期日二百萬，邊夠我哋多

新加坡人真係咁想做中華人民共和國新加坡特別行政區

香港唔可以無架，無咗呢班咁好嘅人點算

頭先粉紅衫果個係咪馮煒光
偷睇到個呀叔嘅wts

由頭到尾都係我當你狗咁撚，你越表演越好笑，支那仔

最後香港人霸返個場

9.8真係應該影下D垃圾桶
做返對比

收曬屁支那狗

好多外藉人士，叫英文好啲

垃圾支那
淨係識抄
俾啲新意好冇

唔怪得其他人一早Block柒咗你，再見喇ON9仔，自己單機啦

無搞到成地中國國旗已經算有進步

唱緊香港國歌

唱緊國歌

如果佢地申請緊綠卡，或者本身有美國國籍就唔同講法

喺中環開打就啱喇 呢度先係春袋

不如香港獨立出去
比坡狗做中國特別行政區啦

笠水狗，唔表演喇？返去幫你屋企人守靈啦，無撚用，出醜比我撚。

啱啱唱完國歌

IFC手足

完全反cap

人既質素睇到哂啦

直播無左

Yay

怕友做野慢幾拍

之前遮眼影相又抄
學人收起無名指

今次快閃唱榮光
而家就快閃唱國歌

邊首國歌先

義勇軍進行曲 反抗壓迫既歌曲,
佢地呢個時候唱出黎肯肯定係支持香港反抗極權.
要推呢個概念出去.

未掉姐
一陣掉哂落垃圾桶嫁啦

叫你老母英文 呢度香港呀 班鬼佬花生關佢撚事

蘋果直播緊

好撚感動

國歌歌詞係鼓吹革命，多謝支持
光復香港，時代革命

班仆街而家都唔知幾撚開心
尋日開會傾internal mobility先有條死剷話no one wants to go to HK now

香港國歌

有人挑機

睇下ifc門口同香港站d垃圾桶

唔該

收嗲喇波台狗 分化撚

依家情況點

多謝中環友，全部靚仔靚女

Hk

係咪有人打交

一首叫國歌 一首叫匪歌

有橙衫支那人挑機

支那完美展現左架係自己丟

好撚型呀
記住上翻去翻工

right

有鬼佬就可以唱Do you hear the people sing

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

應該嗌free hong kong
睇下班傻鳩 會唔會又嗌free china

係咪成功趕走班垃圾支那人

邊個係大多數，一目了然。
再唔係文明啲，即係普選咪知咯!
(跟住對面就會話14億人普選...............)

支那賤種

喂
跟隊先

支那完全敗陣

岩岩唱完 叫完，返公司做野了

咁樣做更加激起香港人嘅身份認同感
製造香港人vs中國人既局面
謝謝對家豬隊友助攻

比我想像中多人

I rather go Taiwan or even Thailand
Singapore is only for Authoritarian regimes fans

條友打記者

會 弱智架佢地

橙色衫on9

以為見到D坡狗覆佢
SINGAPORE IS PART OF CHINA

反cuping 係咪有人黎幫拖嫁 lunch hour搞唔到幾耐

投先成班人叫光復香港起晒雞皮

其實班人係咪低級紅

人地美國佬就係話你強國影響緊一國兩制
要搞人權及民主法案

佢地有無諗過揸住呢幅相有幾多嘢可以講

香港中環食晏時間
党動員到百人以上喺代表香港金融中心嘅商場掛紅旗唱中國國歌

我真係好想睇下國會議員會點吹風

Free China 叫叫下 會好似 vagina

IFC保安好野

做左乜？

香港官方語言係廣東話同英文，叫英文有咩問題

岩

班撚樣去晒皇后像廣場

分化狗黎唔好理

狗改不了吃屎

Lunch hr 咋屌 55波 隨時比人反cup

支那狗日常

支持

請個橙衫大陸人走

再黎？

岩岩想post出黎 唔知佢地做緊乜鳩

好正 經過嘅香港人都加入唱歌

佢哋
建設民主中國
平反八九六四

好可能係中資公司逼員工走出office

外媒出直出Beijing supporter 根本唔當佢地香港人

好多人

冇收錢啲旗仔點黎？

好感動

成班中哂中共計
無眼睇

整污糟曬diu

以前公司個坡佬上司都屌9示威者
係咪10個坡佬11個都係咁

今晚又多個活動地點
IFC

真係收錢架喎

呢班係自己友？

論：催淚彈同蝗蟲邊樣毒啲

IFC好大陣屎尿味

由佢地自high下啦 多謝佢地幫手宣揚革命訊息

由得佢地自high囉

呢度係香港
his is HK, not China. Not yet

有曬制服既一定係啦

嚇撚到啲名牌拉哂閘 勁似721個排元朗個啲商場咁

門口有組織派

Only birds in cage will think flying is a sickness

兩件垃圾

[url][/url]
佢地都係想打下飛機姐
由得人地啦
係大陸邊做到架姐

Why not both

呢班大波MAN 佢地有100人一早約定

之前聽細良講佢地好準時收工架
話散就散
真正be water
睇吓佢地今次幾點收工啦

人地都可以咁問我地 雖然佢地有可能收錢 但你咁問人地好輕鬆駁返你

近圓中心係支，出面圍住係自己友

Lunch hour之後仲有冇人？

混入去扮示威者

咁佢地真係唔係認自己係香港人呀嘛
記得要同外國news指引返

佢地幾時整返個MV

點知一陣就比人騎劫咗去到邊柒到邊

係香港人黎，大陸人拎國旗既，走曬

根本同根同源

件衫好7.
應該又係去啲名店armani嗰啲買.
但設計師都洗唔到佢哋個陣7味.
真係相由心生。

你點影的？

而家歐洲名牌都就住支那人黎設計

有無Nono 架？非法集結？
要WhatsApp 比狗狗問下

十分鐘都唔知有無就走曬，垃圾

外國友可以參考
有傻仔叫free china就問佢係咪講vagina

唔係問佢地，係思考一下
佢地好多都一人一旗仔，分明係有人派

IFC講緊915 wai yuen gin

好來黎左未食飯

佢唱住義勇軍進行曲影

中間護旗手

現場已經散咗

上次個加拿大警察都忍唔住笑咗

Free China !

呢個係Performance appraisal

好一招乾坤大挪移

冷氣狗hi

鼓動其他愛國群眾集體上街支持香港警察

有冇一句野講完可以收支那皮

IFC一向高質

離遠ZOOM

on9 比位人入？

係就快啦
叫班人晚晚落去囉
佢地有錢咩

好撚嘈

終審有班手持五星旗嘅集緊會

起現場 有咩建議

我就睇夠你出醜
block得

ICE

緊係玩返共產黨個招做fake news傳返去中國啦
原來咁多愛國人仕都要五大訴求 缺一不可 包括在港工作嘅中國人都係黃絲

坡佬無一個係磨菇全部仆街黎

唔好忘記一邊係有公司壓力迫去，另一邊驚如果露面會有後果 (example: 國泰)
一開波已經讓3球

過緊嚟

一個人大叫光復香港時代革命

多謝一班中環友幫手
犧牲食飯時間都要嚟唱榮光

隨時反Cup

報警, 話非法集結

影相

我地咪有人派紙牌

ifc手足

【親中人士發起IFC唱中國國歌 香港市民《願榮光歸香港》抗衡 馮煒光罵港獨】

有親中人士下午一時於 IFC 中庭發起快閃行動，手持國旗高唱中國國歌及大叫口號，並與在場另一批市民對罵。前政府新聞統籌專員馮煒光亦有到場加入罵戰，不停指斥在場市民「港獨」、「除口罩」。

真係搞咗， 大媽世界

收皮啦，出完醜喺度死雞撐飯蓋分化三毛狗又露出狐狸尾巴

班友想拆咗終院?

有時喺中環心諗點解有人成身名牌都奇形怪狀
原來答案喺度

套衫formal但唔化妝/髮型老土
圖三嗰個紅色裙拍埋對腳得唔得呀屌
第一次出城著高踭鞋？

就係呢兩個挑機

你點都阻唔到佢地打飛機架啦
睇下19才子撚到個環時總編一棟都冇
佢地都可以掉返轉黎講

原來係馮煒光黎

大叫非法集結，有差佬來緊

Yes. HK PPL

阿爺一路暗地裡救火，唔比條法案過，呢班柒頭就出黎吹番著個火

平反六四 建設民主中國
釋放維族人士

WhatsApp 去狗度, keep 證據
以後可以用黎國際戰線做文宣
警隊完全淪為政治工具，一個兩制完全失效

附近巴打捕住佢地掉五星旗入垃圾桶

班賤種以前比人賣左去南洋做奴隸比人屌屎眼
而家咪當支那共產黨係救世主幫佢對抗本地南洋人囉

派chinazi 旗佢地拎啦

手足好正
吊住三個藍芽播歌

淨係食花生？

現場真係好難分無口罩無black-bloc
唯有嗌句光復香港 聽下d 手足係邊度

坡妹too
利伸：童年陰影

依家有人唱番國歌淨化ifc

俾坡妹恰

真心柒
咁撚愛國就躝番大灣區發展啦
留係香港託柒咩

新一代好啲, 但又要流於過份刻意, 濃妝豔抺, 全身名牌, 庸脂俗粉

正 有佢地就收鋪

支那敗走 14億人 不過如此
香港人好高質呀

小學雞，人做乜佢做乜

一睇就知係中國人樣

真係天真

有無update

我覺得佢地心知香港痴住支那一定係退步, 無運行
香港仆街坡佬可以踩住上
所以點都會支持中國

好開心
睇到呢幾張相都知 我地贏硬

我想問首歌係商場播定示威者播
好L 大聲

估唔到食個lunch都可以咁熱血

提醒香港人要加呢個入制裁list

巴打

佢地無做過中資唔明有幾黑暗

點解有background music 咁勁

流於表面既愛國. 可憐.

佢拎住本咩

黑超叔好型

嘩正仆街 做到高位新聞官出賣港人

睇直播都好清

中環手足好波

Staff card影到喎

𨳒 , 真係污染中環
以前中環鬼佬多 , 而家成班蟲

係 佢話：笑我南亞狗日日食咖哩 食到我又蠢又肥

示咩威者

屌走得咁快

不如問吓有無中資巴絲.
公司有無叫參加?

一夠鐘就走

搞手帶

你睇下個PO

人地FB谷搞

蘋果訪問條友乜水黎？咁型既

正

有冇人認到咩公司?

我答佢ya, Singapore is more peaceful coz protest is not allowed

後者冇錯呀

是旦啦總之係商場播定人播

逐秒扣錢，到0就走

條友想借勢出嚟show愛國，R返一官半職

係「國歌」，唔係「国歌」

普通市民

人地講事實姐，又蠢又肥

依家冇野撈？

愛國大遊行

中國終於唔搞集會 搞遊行了

推呢張

唔怪得咁熟口面

Singaporeans are only caged birds what a pathetic nation

不得了

好似係 王?平

一定係！

屌 真係有眼光既都知班坡狗咩料啦
走去人地晚會撳機唱衰人都信得過
精神支那畜 肉體都就黎變支那畜
係都投資東京台灣越南
班坡狗個種擦鞋賤樣

呢次要撐港女

屌你老母 block

非法集結
報狗未?

真係好型

咩支那團又黎香港呀？
又支持港獨，梗係send 去黑警group 啦

同問 用咩播先可以咁大聲

成班暴徒在公眾地方內擾亂公眾跌序及非法集結 仲唔去報警拉哂佢哋

旅遊巴係咪等緊 班垃圾

飛甩雞毛tie
咁崇洋嘅

留名睇啲國旗係邊個垃圾桶見到

佢地只可以45分鐘，如果唔要係要加錢，由佢地

個十條線有用啦

一陣啲旗又掉去垃圾桶

用唔咸淡廣東話講左句支持Ivan就開始 Decoy operation

屌，原來真係有錢收，仲以為咁L愛國

同時用 3,4 隻 BT 喇吧

有冇用過Ampme依個app?

巴打有時間可以捕下

咩公司就唔知，淨係知fashion嘢佢識條鐵
今時今日仲買Ferragamo，品牌老土，pattern仲老土

真正愛國係用心. 收錢既最多玩一day.
我地愛香港, MV都拍到出黎.

佢地愛國, 係叫口號, 揸支旗鳩fing, "中國, 加油" 咁就愛國呀?
佢地咪仲係成身YSL, LV, GUCCI, PRADA
真係笑死人.

Victor Wong?

巴打捕住佢地掉五星旗入垃圾桶

支那種坡妹真係好撚仆街
唔識尊重其他民族 剩講宗教民族共融香港已經大勝
唔係支那打壓 跟本重現緊唐朝多元文化盛世
明明巴打又蠢又肥唔關南亞事 屌

大陸拼音係 wang

用毅進制去計有5000萬人

又抄招

一睇就知係中金, 大陸投行
[img]data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAJcAAAA2CAMAAAD9AfsAAAAAw1BMVEX///9mAQG8j1FlAABgAABjAABeAABcAABaAAD69vZYAAC+klP37+/++/tVAABRAACviYmbaGihZjqBPT3h0NChb2/Su7t1ICCJT0+6mpry6em6i0l3Jyfm2NijdXXCoqK2kpJtDQ3KsLCQX197MjKqfn7CmWHRtI3ZxMT17+eSWlqGSEhtFRVwJyfKqHrWu5vl1cHeyrB1HhJ+Mx6TUy+2hUvu5NbGoG6pc0GHPySMSSqiZzGGOhN+LQC4i1+CPi2sgGqNP4HVAAAH3ElEQVRogc2ZabuauhaAzc4AKChUFGGDDMouB2x7Opzxjv//V921AmgSsH7pPZ717KdUQsjrmhMXizviua7jePdGnyNZvtt+KMW71ert46efnWfj9BLWZC0Yp5S9W728vIK8ff7p2VCLfScEJVIkl5TXl/e/PpWq2dqcjHLjQrW9f57OnCO7UelcQLb6/CSs7DJacI4LyD4+JQL2VFXWDNfL69t3bZlkYZjdRZ8blffc72PlNiUPuMCWd8GagFggtlUe9/i5i9IoHZd09i2VoyKqw+uMHYHH4Y8EzX2sSphYM1wQmPNg4dlmlHImBGOCSC5GWTSoZx/ZfBy1tsOMrXWbUd7VcjPFmuMCU869oliCCzByqPP4uLVavNVyws99uTguKY62fl7sznYt78U4g/OujuN6Kw73sJILn2DNcoHzT2fnS3hatNnwFXP8N2CE96qpbUKo2CXyg1dJK+cWoFqHfoYXxnewvJZNsea5Xl4n6SJEXQtfv7kbuSoLoXNtMJMz6ntauko1waLMEuLdy8tqNWUzXayD2aw1bl65zmjioz4IyiT8rvGu4paGc1ERHavMCciXr9/e/bIy05g+O0E7kewOV4ijl0SfQdCK5oypFELHEmXl9l8LIoaTP37XyV71WomG4luzIxq58N2mMvegLnp+iJVcNHVRyx8WCWQwQDB/0SuSrrAYVw7Ml45cNRrZ8L0cv4lp+Knkmrqo2I8DwRiklH39RSX7yZw+XUXjMtyrwhndQ66zmiMouybkGxe8hv6uNBef1OkhZAkamdVk5KrsqZVDtCN5VGwTS1WXpUS0wkUoVWz5m/YCimkzN946ciUMR/famJNyfaFZ0czIdspIoCvyBvaqGTK2ENuocdc8UYtpuKKDUfadqihXZ6pW1IjWuGDsasrXn7Wvf5Z2KQbDhDuNy42w4pT5YMoGs6m3xRm8GIyf7Wb2N57qXpq6DC5YenR+3cEWSYrLWKQt8tzfiqW7UOtQVsrR8lRUeb21CDIkEkxgzcz9zmIzucwlSpbQdWtwEf515DJTa7vkFBQgBG5Y1hg5ULfHFJVBcw6jrB+1JYN7myHg3oxJM9WMqRZWJtetYv5mvmV/4BZjnEMjQ1r0hbMtrGvIVR3rR4Uog2GJ5sDGGbSd0VeouL1RswKz+aFfBgeb6XaSyg9Op52/7z00j+M4vz2VVTWOFo1rzgjGGYY0SpowEmDcUYOMDa5/v2/9YaJxma1HUmg7JML/+Mu4VDtOuDCatCRG7trxR4vq99PyC9xUNeVgyLe5AxX3hx6zJPy27rRdAfHVprGPyLlmeuERQTp9vlP4KO2h0h9t4Gbd+Vd/91VptxVaw4luXNP2DiRTwAn/Jrnez3GlnBlNgkssYa/XFlvrCSreLJc2t65PLzeKCC7OGLWtmu/ndgCp8gD/czXb48vnKDf8wL1Q1uZxzfj5lh9cbxHWvn8E/xgV1uwV6TgV+HSh2InPdZEHlUsGpN6xxnHVhCAR5Qe4NH4wtA/OgTPpGYFg26vRTts+r235nBYc2SXjA6Ha51jV9NEp10pzow5Su23buPXicLUFW8o2MUsZP7ie43hOyxkZ3pzARlZ6S2NRKv/jl9EoFx55I5en7jqmDd7Ci1T/Qjsa7nXgVL4Zx/FaUhnXOYEF0nMKcv5AKR02mL4Ym4OO9+Yt1tZN7Gzkkh3SzcMm/W2jDku/NzYeYC2Z99KeBwwB1+SwZFCrmcC9C6gINjBs0zmQlrCXkuvCLpJtp6cmVy4t4IgwmnGv087EMH8Z2Wvg8oDrdOUKI7vLkixLdoxGGVzDrR000HlxO4be6oQBCvt0dgYlJvswcVzXSapG5dI6Q9yea3V0pw7KfK93hRrXTV/gt/1oDVz9/+C13kkIGNvbTLY7tUU4dODhZrlG2VjrNFG4Qqafx11ujUBy0rp/2YG9GYq/wyVbijiGsL/gtSgQyxKYemFGv4HaWRzsAzuXskMBw2cK1+KonwNAc1k3ieMkTU31ETSjqS5c5ei5jgv5q3VAIPiQyztvUAnYmEptMHClnAWePNPCXVcCKvPRjuGSfpCukXKq6muRREYHCA57SdML0xUp+69prpfxeLlcZDzKa6+vqgAtSX0VUmG4WAbrOyVFJ67L1FnICACuVGaGiFNNX4uGTY6/ILJnT+pWk1YCuEhJiEw3pfwb6z+eW/b+5SgFLujTf2GJIWGMXKgvnWvhWybDjPAvkxyBst3YRzdJErQjXN3DZi0XdA9WgD5CIw9CLxr3y7kY8mnHh609+lcbnIIToSbXYiceYuF+aOJc6AWJfM3V74fPmELt/cCVsnLIVPslpTEkkDCLGe9POoFrcEEmTC6vfQgGVpwv2MMbQF8n5bPjwdbx7CGXUwnmewn6ttx+UdwGWeA7/WleuLFJCDkuOwWwzdS5wOwPTMm+fRcL+xx139Js1qAZvoRV6BJKIVtvZIXssAZAAcA6AH9oUXd/PUCv4uJCda6Fb88cst6w/nxdzRhR4SotpvSVIaeGsALvF9ugyLEBAf2coSboLzlusFgaJadJZ06lB9/i314/PthsQLFRv6c7kUkkZ5M21MWGaXr3KKYJQyqL/ONpPw9JyU58qjPO//ny6dk/3WY1WbJbh4FHCP/69+e/xW+2jd9dmN3/3EP+89+/wa+1V3GScF9VVfPo167/m/wPaWeahNF3l1YAAAAASUVORK5CYII=[/img]

CICC 中國國際金融股份有限公司，aka中金

喺ifc返緊工，淨係見到黑衫冇見到佢哋，可能太少人唔覺眼

CICC?

大聲到以為蘋果新聞配埋音樂
點知原來live黎

但張相好似支持支那咁

CICC中金

CICC
Victor Wxxx
王建x

眼力唔好，好矇睇唔哂。

Agger 你屌後面嗰啲由你 racist真係

一開波主持就問大家有冇收錢大家齊聲答冇!!!!

我未用過 係咪直係可以冇delay好多人一齊播？

日日出黎丫笨

lFc 宜家冇人拿?

Yaoping Victor Wang

why not try it yourself in office

分幾區搞
區區都多人過佢
呢啲愛國分子真係網上叫囂大聲
咩都唔會做

愛國咁快走? 渣嫁

又篤灰 人地義士嚟 我見佢狂嗌 光復香港 時代革命

收左2個鐘錢. 唔通同你OT呀.

Ching縮吓網址先啦

好耐冇見長輩圖

中國人 終於夠膽非法集結 夠膽遊行示威

最重要係 自發性 !!!!!!!

係中國人自己組織去遊行示威

但文宣要煲大 愛支病人搞香港金融重要大廈ifc

失業唔該巴打

咁都睇到係victor？

仲話中資地頭咁撚少人點同西環交代

好眼力力

睇到個建字 睇唔到平字
絲打眼力好厲害

無戴口罩 俾親中人士影有咩要注意

真 港女同坡妹一樣
大陸點打扮都係大柒

做咩事撐支那藍絲集團但又屌支那狗

Reuters:
There were brief scuffles, pushing and hair pulling, between pro-Beijing and anti-Hong Kong government supporters in the mall of the IFC, a prominent skyscraper on the newly reclaimed Central waterfront. Some top-brand stores were closed.

人地講到明搞到收舖
平時我地點會搞到ifc晏晝落閘
破壞經濟就係呢d唔揀時間做嘢嘅垃圾做成

Google都有啦

i try now wait a sec

連全名都知應該唔係眼力

就好似瑩火蟲一樣咁鮮明，咁出眾
磨擦力真心勁，圈住我第一眼都睇咗佢隔離個白衫

呢條賤畜?

坡妹好重支那味 又臭串
港女正好多

侮辱國旗罪

吓我咪話國歌囉😂

打死人咩

呢個barclay呀
search下cicc

barclays喎

防暴入黎清場未？

諗住今晚時代睇下有冇用 我一陣係屋企試下

笑撚到我 撚狗高手

唔係話南亞仔係狗

佢地成班敗走舊立法會

唔識食食

應該唔係
條肥腸CICC

睇APPLE LIVE 訪問
個叔叔話D商戶見到有蝗就落閘
班蝗走左就開番閘
好似知道示威者係唔會攪事咁

防暴呢

Indeed!

好多投行要奶支那鞋底，都請好多支那二代，無能力，成坐觀音地日日扮返工。所以唔出奇。

王瑤平

終審法院有冇live?

呢個係公開嘅秘密

屌你我諗番起以前留學住宿舍個時
室友一個越南一個印尼
越南關係良好
雖然印尼室友做營多生意搞到成日有人敲房門
但係大家都叫和平共處 平時都有計傾
放完假大家帶特產番去個房分享
點知下學期黎撚左個馬拉仔補位(四人房)
屌你老母特別多要求 成間房變撚左墳場咁
平時一齊打LOL既越南室友都比佢迫走左出HALL先有得玩
馬拉坡狗

點解個影係假鳩

大陸雞味濃

用完咪又係DUM垃圾筒~

掛幾高都冇撚用

解釋到禿頭原因

UMMN....
咁呢條呢?
CICC. 中金公司. Victor Wang. 王瑤平. (852) 2266 3031. yaoping.wang@cicc.com.cn

邊個高質邊個搞事 明眼人都睇得出啦 點會歡迎呢啲低等物種入嚟top brand搞事

真香港人根本就知示威者唔會搞事
晚晚商場唱歌都唔使關舖

見到佢對住國旗舉中指

机构：中国国际金融有限公司
分析员：王瑶平
职务：金融行业首席研究员
部门：研究部
电话：(852)2266 3031
电子邮件：victor.wang@cicc.com.cn

已試
Pixel + iphone 組合
要開一個party , 之後另外既人join party. 再之後一齊autosync. 係得既.

食太多肥膩野食到禿頭

相由心生
淨係表情
同遇事嘅反應
一眼就睇得出係強國人定香港人

屌，下次齊齊大嗌多謝支持民主自由救中國 拍片send微博

影完記住send去俾美國政府或者Rubio

係呢D公司打工真係痴撚線

光復中國，反攻大陸

喂 屌你老母呀肥閪

認真, 同坡妹比港女嬴個馬鼻
經過今次反送中再拉開距離

巴打get錯 上面講緊做CICC 但linkedin個個係做barclays

岩岩唱完都冇飯食嫁啦
係時候叫佢叫外賣

中秋節屌你老母個西

唔講以為集體上天台跳樓

強調，唔係話你錯

最後支那旗揼咗係邊個垃圾筒

POPO WhatsApp
懷疑違反逗留條件 + 遊盪 + 非禮

搵日我地去 ifc 唱榮光啦

叫口號同唱歌呀

坡狗=支那狗
仲有一次係日本見到有坡狗無啦啦用英文屌㗎妹侍應 我即刻上前屌尻班坡狗 屌到佢變死狗敗走 最後個㗎妹送咗個甜品話多謝我

同一個

呢個先仆街，記者都打

伯母宴百客 喺元氣做人體盛 警犬輪住用WASABI 點你老母個陰蒂

摩擦力

其實你做乜撚野呀? 精神病發?
你食M記俾人屌就咪撚出聲偷偷地係你自己個窿到慢慢食啦傻仔
成隻癲狗咁撚樣

其實有錢可以買4 隻bose d soundlink
可以做party mode 4
隻推到最大聲真係好大

商場應該cover 呢個atrium無問題
空曠地方就唔知
如果budget夠買4 個大版revolve唔知幾勁
唔夠可以同fd 一人一隻
到行動時就四個人組團party mode

臨走仲踩咗兩腳

似唔似入面呢個

呢隻野真係好撚屈機

在埸好多冇囗罩

仲搵？今日啦

你老母喺支那農村做雞比支那狗屌先生到你出黎，你幾時上去揾返你父親副骸骨？

諗住IFC實比支那人搶風頭唱義勇軍進行曲,好彩中環IFC 西裝巴+OL絲 咁多人仲去撐住,仲嗌得咁落力,唱得咁大聲

我屌你老母個腫瘤爛化西又一件三毛爭住出黎柒，返去幫你老母做忌啦，支那仔

支那雞一手國旗一手iphone

iPhone 是中國的

我睇直播，根本無乜人戴口罩

帶口罩就係港獨

咁咪可以周街批鬥

咁咪同上一場既支那集會好大對比？

坡妹係勁閪又貪錢又鐘意洋腸
仲要好覇道

我估計這裡有500萬人
對不對 ? 蝗蟲

愛國是工作 iPhone 是生活

班中國人係咪仲喺舊立法會？

Like爆中環巴絲，祝你哋一生平安，早日光復香港！
Like爆帶喇叭嘅巴打/絲打！

或者 支持逃犯條例 解放軍出兵等

係 所以新加坡出生率最低 長年0.8X 連坡仔都屌唔落手

好明顯係大陸人踩場時影

陣間影下啲垃圾桶

蒙面法

你用普通話同佢講，新加坡也是中國的

佢可能未訓醒

人地識睇track record
香港人搞咗三個月
一蚊都無搶過人

強國幾年前反日遊行
搶咗幾多嘢呀大佬
一嗌反日就衝入舖頭大肆破壞搶掠
仲要好多其實唔係日資開
係自己友開
根本佢地都唔係想反日
只係襯強共開綠燈時想搶嘢

唔緊要 直接輸入愛國愛坡支那人士補充

係呢個喇應該

記住話黑衫

係佢黎..佢自己冇updated 份工

港日友好
屌柒支那坡狗人人有責

They tried to have a taste of lawful assembly in Hong Kong cos they will never have a chance to do it in their beloved motherland.

Lunch time見到，我同事既comment係... 好臭!

Oops in fact the assembly was unlawful!

on the list,等條例過左先,一批批咁黎

我見到佢話support from Singapore 仲以為原來坡人都有好嘅，原來真係個個pk

Look forward to Singapore either become SSAR or Singaporestan

各位IFC巴絲好波

事實證明有班人成撚日叫人唔好去圍唔好去盛有幾撚on9，DLLM現場對唱效果不知幾好。

Agger

我又唔信班5毛肯日日唱

可以提提大家攞手機當口罩咁用黎遮樣,同時又可以show口號,平反六四咁

At least they got to try what is assembly which they had never try in their entire life

who？

呢d 星加坡衰嘢永遠聽唔到
佢地真係好撚叻冚埋d壞消息新聞

搞到連香港人都以為佢好好

開市趕住返去開工

5毛出黎唱一次半次，有咩咁勁呀

Why do you expect there is good Singaporean they are Chi-an locusts

成班支那蝗集完仲喺度打卡

大家想參加記住whatsapp佢

如果咁都叫樣咗容 樣容前咪恐龍級?

Agger they are just the affluent version of PRC

支那狗CUT淨前半段打飛機

聽到兩隻警犬笑哂口同佢地講多謝

可以wts 比黑警

gogogo

I never thought they support unlawful assembly in Hong Kong so desperately. What’s an encouraging move for HK people! Let us praise them one by one!

第一次行過覺得咁多人迫晒出黎
轉頭上一層見到中間原來企咁疏，跟住就見到香港人集結

send曬畀各個國家嘅移民局
親共傾向 完

So touching support Singaporean to fight for their freedom

極大量狗車!!!

班警犬有冇留意到支持自己都係班廢老

以為星加玻好個啲應該係冇同坡人接觸過

捉人未

睇片俾條女用手拍甩咗部電話，跟住西口西面彎腰執返，俾人her

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

仆街

係香港嗌中國加油

有得食同住就ok

好就唔會咁多年都追唔到香港啦

數千？個地下咁多吉位都數千

由佢地啦 就算嗌香港加油 佢都會打中國加油

香港市民

佢地WECHAT 微博都係作開新聞
大陸狗屈做香港市民

其實喺要反灌輸呢種自由意志，集會自由權利意識比佢哋反攻蝗國。

班支那賤閪咁快走係咪因為趕住去收錢呀食飯呀
柒到

咁撚少人人

輸出革命

未經準許而遊行就算支持政府也會被清算，例如取消社保

藍絲即時出糧

愛國要錢

下次要人混入派chinazi旗,摺埋等佢地唔覺意

文革紅衛兵
中共仲有咩招未出

熱到仆街
週圍都冇冷氣
想買汽水點知7仔都唔多間
食野叫罐汽水唔凍既
啲人又唯利是圖
做野爭功陰人樣樣齊
除左有組屋呢樣野之外冇野好

利申之前只係為咗去pp先食

好有中國特色

大叫

唱完歌出糧呀？

無收錢架, 真心藍架
尤其一堆燒野砸野畫面比CCTVB 日日loop
黃絲老母都差D變返藍呀

哈哈
愛國是工作

愛國是工作

流定堅咁楊

【世上沒有免費的爱国】

#爱国都要吃饭

唔怪之得今日有人post段片之後用嚟打曬飛機話被感動到，再同場加映話中國香港加油，聽完合唱後熱淚盈眶咁話開始以為p圖，睇返原嚟真有呢回事，不過係快閃咁解，明顯係回應返願榮光歸香港合唱，做場大龍鳳，不過願榮光歸香港加埋嗌口號唱足成個幾兩個鐘，佢柒到要玩快閃，心虛唔係主流聲音留唔得耐喇，一個二個靠做戲扮野愛國

Never ever.

今次又唔知d國旗會畀人棄置係邊度

你肯定？

多謝香港愛國人士運用集會自由表達愛國心
內地的同胞不可以輸！

呢D就係清洗人口既結果，仆街

點解同一件事由佢地去做會咁撚核突嘅？

朋友圈瘋狂SHARE緊全香港人支持中國

200慢人

係中國平行世界裡面不嬲全世界都支持中國

係叫 平反六四 福建獨立

So few people!

啲咁嘅靚場有啲支那噪音同支那旗真係完全格格不入
視覺同聽覺嚴重污染

去遮打經過長江中心，行出黎果班全撚部都覺蝗語咁滯！

咁大部CAM影住都收.....有冇咁蠢啊...

咪係，遊客少左冇用
最好係迫到港漂、雙非呢d走人

我地需要教大某女教授、張敬軒呢類高質移民

今晚7點IFC見！

今晚7點IFC見